黎明行動 3.0 應唔應該聽日繼續?

今日慶祝，聽日開波?
正評： Go Go Go
負評：等議員宣埋誓先再搞啦

暫緩先
而家形勢大好
唔好做啲損敵自損行為

5:0呀休息撚
幫人哋贏個區選咋 以為自己贏左？

等立法會

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

黎明行動問題係冇用

等到幾時
唔乘勝追擊
反而等敵人重整旗鼓

輸民意架

市民做

等議員謝票

黎明行動變左全塞鐵
公共交通班人唔罷工冇用
要轉型

經過區選休息風 如不重整黎明行動及工會三罷路線 運動將在短期內降溫消亡

休息一下 最好等到2046先繼續
全民擁抱大灣區

要重整下
事實上塞鐵有咩用先？

經過區選休息風 如不重整黎明行動及工會三罷路線 運動將在短期內降溫消亡

其實見到主流意見都認同要繼續 但希望計畫好有晒文宣先啦

暫時建議下星期一重啟？

我覺得可以休息一兩日消化下

如要做好文宣，其實一星期都可以
但唔好係大半個月咁長

大遊行吧

同意，投入同産出完全不值得咁落去
消耗民意，手足，但政府無乜壓力

啱呀 阻人揾食搞到身邊啲淺黃都唔buy 我覺得要對準返個政權

又休到2046啊？

黎明行動根本就係想幫啲罷唔到工嘅手足有藉口被罷工
你哋班人死都返工咁黎明行動對你哋黎講梗係冇用啦

之前 講4天工作制 因為香港人就係唔會罷工 無論死幾多人

逢星期三都係大休息既日子

已經變塞鐵2.0 唔建議再去做